0 認識，想學野

可以睇咩書or 點學？

唔好負評me啦

想學乜

想學連燈股神登死人

笑what ar 柒頭 me daddy 打本比me 牙